有歐洲左翼對黃之鋒等人落井下石

話黃之鋒收左美國錢
話佢地坐監係「病毒得到肅清」
仲話香港係屬於中國一部份
想問下香港左翼有冇咩解釋？
呢班係唔係你地既同路人啊？
不如我幫你地諗個解釋啦
「呢班唔係真正既左翼」
萬試萬靈

咁又點，香港啲左膠當睇唔到，肯定仙都唔仙

其實共產黨就係左派
點解會覺得左翼會真心理香港民主化

病貓又中槍

我淨係知右翼玩本土理燃得其他地方死活

Real communism has never been tried

Tankies 只係左翼嘅一部份

一個左翼=全部左翼意見？

黃之鋒好似左翼黎喎

似係南美洲國家嘅page

分分鐘個page 都係支那人開

btw, dont make stupid people famous.

到時咪屈返trump supporter 反串老屈
你有冇見過左膠會道歉

德國都有

哦姐係Pomeo唔係右翼
美國有咁多人支持香港，有好多都係右翼

左右翼好撚多種，唔同國家都唔同

sure 係歐洲左翼?
好多五毛用外國名外國人頭

強調香港係屬於中國一部份, 似係外國支那人

你肯定係左翼而唔係支那狗?

從來無見識過支那共產黨黑暗手段嘅人，無資格出聲!!!

似係外國支那人group多d
呢d都當晒左翼咁火鍋大王nathan rich都係左翼啦

一碌鳩打一船人,
左翼, 左膠同tankies係三種唔同生物嚟,
係左翼page後者係會比前兩者恥笑

左翼同共產左派兩回事呀大佬...

死左狗去到邊都係咁撚黑人憎

美國嗰啲叫neoconservative
諗下點解要加個neo上去
真係間唔中會有外國人係會覺得你支那人，唔鍾意就走
佢都係回應樓主個on9分化post啫

至少黃之鋒係政治光譜入面唔會畀其他激進左派更加專政

State capitalism is not communism